海賊王第992話「殘黨」中文漢化

如果之後有看到更好的版本會更在這串，最近個人漢化越來越少人在做了。

Cr：海吧好心人士

幫你post過嚟

桃源十拳x4

桃源四十拳

英文版

糖果漢化

不死鳥同大媽講嗰個共同目的係乜？

又砍番落舊傷口好毒

佢同糖佬講好一齊打凱多
依加糖佬反水歸返大媽個邊
不死鳥咪話比佢陰咗一鍋

治退惡鬼
惡鬼應該係指凱多
糖果佬應該係想同不死鳥夾手拉凱多落四皇之位
順順勢幫BIG MON做海賊王
但大媽已經同凱多同盟所以共同目的收皮

原來雷藏個招係惡魔果實

其實忍者咁撚勁，象島洗咩匿埋
嗰班雜兵，真係可以秒晒

咁咪黃晒囉

連大媽都認可不死鳥

老實講, 睇到九俠用御田既招式打凱多
雖然好老土
但有少少眼濕濕

呢幕係有d touching
以前係都話唔學
其實暗雅底學識
仲要4個一齊出

桃源十拳

盛傳的力量

希望寫到九俠唔洗路飛可以打贏凱多
雖然睇今集個勢已經出曬招
應該下集就比凱多反cup架啦屌
老土到仆街

話說大和個頭既顏色原來好似Dr Stone個主角

超正

好撚正 海賊王就係要睇放大技

冇路飛就好撚正

圍屌凱打好似打mon hunt咁
避完招再偷刀磨血

態度正確呀
反而想睇俾zoro 三刀流秒條龍多啲

凱多似人型勁過龍

凱多傻豬豬
我係佢就飛到九仗遠再係咁放熱吐息
睇你班武士吸到幾多次

忍者會唔會太屈機
吸收傷害反彈

凱多仲未變獸人同覺醒

冇嫁都係磨下血
我估路飛 卓洛 基德上去幫手
山冶甚平 Marco Law X-Drake 對大媽團+三災

好fd咩 洗咩就住

晨早流流眼濕濕

做乜話自己諗啲野老土

好難睇
等其他版本

睇黎都係契仔同路飛聯手尾刀凱多

未睇過OP
原來分鏡亂撚成咁
睇開一拳真係唔識欣賞

飛高啲都搞掂 9俠又唔係個個都月步高手

唔係4個桃園十拳

而係4個人夾成一招桃園十拳

4個人唔同方向

可能大媽同凱多本來都俾人叫係之前個海賊團既‘殘黨’

好熱血

你睇老夫子差唔多架喇

#$!#!%!$!

係囉明明差唔多最勁個4個加埋先等於御田一個人打一下

人型勁過變龍咁既

幸好無休刊

支那龍特別柒

好撚滾動
一齊擺架勢個下真係好心up

下集凱多反cup
路飛同契仔登場

證明個個都好景仰 禦田
尤其係錦衛門
最初就係禦田大人幫用呢招幫自己麵隻山神

好感動
出主公嗰招

今集啲打斗真係算係咁

桃源十拳唔駛講啦，
另外我最欣賞係河童個一下

雖然就仲係睇唔出點樣可以超越到頂上，好期待仲有咩勁人會登場

雖然我都覺得九成九係咁

一直以為忍者係廢之前未見佢打過

個仔要打老豆呀

都唔知打緊乜鳩

已經好睇過頂上啦
頂上只係講好大陣象 但個feel一般

其實有時真係想問
真係咁難明

出八卦雷鳴一野秒晒佢地啦
都唔知凱多做乜硬食佢哋d招

封面契仔三把刀
睇黎秋水真係要還番去和之國
咁當初要換把秋水好似好兒戲咁
雪走黎到和之國先爛都得啦

咪係直頭想佢死添啦

可能諗住打唔入

型到痴線

原來草帽團最後一個成員就係熊本熊

咁對比禦田真係好撚勁
今場buff左既錦
20年修練既傳次郎
月光+20年既貓狗
4個夾埋先岀到20年前禦田招大技

凱多變龍咁大隻，地下d 人仔咁細粒，打打下會唔會桃之助叫返隻象過黎幫拖

根本未認真過 過多幾集實反cup

動物系邊有咁易玩完

今集好好睇
果然放左兩個禮拜d畫功係會好d

可以開個盤睇下係咪路飛尾刀凱多

其實都幾肯定下一話 九俠會收一收皮
但係今集真係幾感動

劇本

個漢化好劣質，完全浪費左今話

有回憶個背景做大戰前襯托，劇情上已經超越咗頂上，
成個鬼之島，好似大個海軍總部個圈好多

而今次能力者應該多過海軍總部。
總人數就未知。

但對手係兩個四皇，絕對難打過海軍總部。

用乜嘢刀有咩分別
打法上，我唔覺得對同啱啱出海有分別，一樣都係三把刀。
其實佢廢刀都得架啦

話說
最強生物個名比大媽啦
凱多唔配
大媽岀場咁耐無傷過

四個人出桃園十拳好鬼熱血同感動

路飛贏左幾個七武海，
其實所謂七武海級數，在四王眼中，只不過係一招雷鳴八卦就解決既事。

所謂大將，赤犬當年比盡都係皇副卡二水平，或者更弱竟然俾重傷白胡一招打爆。

四王打海軍，差不多同Q打大媽果場壓倒勝咁。

至少都皇副實力個個好男人都爭住要

基本上，呢場仗打完之後，
路飛如無意外就收集晒所有路標，
三船長，不死鳥，大和等，
應該會一齊向OP出發

凱多唔該打快D唔好又推鳥籠

點止王副，凱多都唔夠佢打，佢繼續做落去，四王級都有啦。何況佢仲知道OP秘密

大將黎講，赤犬係打地圖炮突化，單睇單挑真係唔覺有咩特別
相反黃猿有八尺玉打地圖炮，有天叢雲劍（劍術上姑且同雷利過到兩手），又光速，根本全方位勁過另外幾個大將

果陣未齊張，萬一被發現就死多幾件
到時候打都唔洗打

路飛學流櫻就係為左尾刀凱多

雖然九成由路飛尾刀，但希望可以show到係九俠已經削左佢大多體力

路飛流櫻可以內爆，未入必真係只執雞
依家九俠果D都係皮外傷，R痕R損姐

上咗熱門

御田係秒殺凱多

成話無乜字睇

咁太遠可能會射唔中

喊出嚟二刀流

但佢明顯唔夠 羅傑打
而白胡子同羅傑 平手

睇黎四皇實力都有好大分野

羅傑年紀大好多
御田練落去既話 應該會去到雷利級

會唔會每一個形態都由不同人嚟都打
龍型態 - 9俠
人型態 - ??
半獸人型態(應該係最強) - Luffy

有冇可能路飛打大媽

凱多應該係最廢四王 啲戰鬥經驗勁廢
單打多變龍型增加體型比班友打
班九俠分開打頭破角打腳部位破壞再斷尾都得 屠龍咁屠

一擊型態又滿血架喇

一轉

都唔可以咁講 秋水話曬係龍馬配刀
兩年前打奧滋果時又特別咁佢特別勁要去馴服佢
2年後就突然換刀我覺得怪怪地
雪走當年爛就係為左換秋水咁轉眼間就換走佢就好兒戲咁

反你老母水咩⋯⋯

龍又唔係支共創作

大媽而家咁講實唔出力等凱多團被削下
唔知後期見到開始會輸會認真定由佢輸再趁機拉人 或者迫凱多做no2先出手幫佢地撤退

其實路飛打嬴左大媽團最強既卡二,分分鐘已經勁過不死鳥
點解大媽仲係睇唔起路飛

證明不死鳥勁過其他頭馬

佢地可能以為咁樣講 咁樣踩套漫畫好型 好有taste

Op d分鏡幾差都未至於會睇唔明
老實講話睇唔明𠴱班 除咗話俾人知自己幾蠢之外 其實冇野表達到

當年頂上追live個張力係好強
真係可以話係尾田既頂峰

依家望翻轉頭可能唔覺，因為時間耐左感覺淡左，但係live個陣係集集都好多爆點，有好多大家好期待既神人第一次出場

例如第三個大將終於出場，仲要係熔岩呢啲咁撚型既能力
例如世界最強男人終於出手打，型到on99
例如大家好撚鐘意既鷹眼終於出嚟打
例如明哥終於出手
例如第一次引入動物系幻獸種，姐係不死鳥
例如等左咁多年終於知道元帥係咩能力，屌你原來佛之戰國真係佛黎
仲未計好多劇情上既衝擊，
白鬍被刺，奧茲與斗笠，個陣尾田既功力係可以用三四格就交代到一個感人既枉事
肯定無人會估到紅髮會出場，黑鬍可以雙果實

頂上係live個陣帶來既衝突真係太多太強，數都數唔晒
個期都休刊多多，但你每次睇完十幾頁個種期待係大到痴晒線，OP人氣亦炒到上最頂

依家和之國呢part可能仲未到最高潮，真係未感受到有當年頂上個種巔峰既感覺

因為大媽知卡二讓鳩路飛

咁仲需要路飛卓羅打?

打到半死黎執雞?

不死鳥應該勁過卡二

起碼頂得住黃猿

邊有半死
下集肯定最多流下汗吐下血 再下集又100%回滿hp

講到live最強張力其實係w7
由路飛同烏神打果一場開始
成個陰霾係成團人到 四分五裂
到打cp9突然有新招 再去到燒梅利
頂上只係一場好多人嘅戰鬥 頂上絕對唔係op頂峰

不死鳥 鑽石JJ果班人係同羅渣打過
經驗上卡二係一定比唔上不死鳥架啦

認同water7最正

講卓洛尾刀做乜q 不如話山治尾腳丫 路飛先係主角呀 契仔企埋一邊自己出本漫畫外傳先啦

尾田： 咁多人估到路飛執雞 改九俠直接打贏算

驗眼？

7水真係最正，打入司法島一字排開燒旗
每人都打一件CP9，個個都有成長。

路飛2檔，3檔，
技能終於有進化，唔再係普通飛拳。
秒門門果實，型到震
熱血打路奇，
走甩屠魔令

最後燒船
羅賓芬奇正式加入

糖佬擺明係想大媽同凱多對立打到兩敗俱傷
然後執死雞做大佬先同不死鳥聯手
唔係前面洗鬼提佢想頂咗大媽船長個位咩
仲要蛋糕島同大媽結咗咁多怨
依加大媽同凱多真係聯手
大媽之後仲講明會食住凱多
佢見自己無勝算咪企返大媽個面

和之國比起以前真係差好多

其實雷利應該有四王下位級
佢個設定有啲似zoro
同船長有得fight

卡二都擋得住啦咁，卡二戰積唔係話未輸過咩。仲有預見未來咁屈

唔覺
前排一次過睇和之國
覺得整體質素同兩年前有得比

其實有冇諗過桃之助會出場，無論個名，造型，招式，好明顯係和之國既人

都俾人打傷晒，仲想點？
想佢打BOSS？

巴打應該想講戰桃丸

羅傑團,紅髮團,路飛團既皇副都係同船長同輩 似兄弟多啲
而大媽團同凱多團既皇副就明顯低一個輩份
白胡團如果御田無離開到 皇副就應該係御田而唔係不死鳥
白胡團得御田係結拜兄弟 不死鳥都只係兒子

你咁都睇得明 西利

咁睇御田應該同雷利同級
不死鳥就比盡真係皇副上位
反而想知大家覺得艾斯有冇皇副級

死果陣 肯定未有

無死到 再成長多幾年就可能得

睇撚到眼濕濕

反而薩波一定有王副級
未食燒燒之前d體術已經好撚勁
龍之爪個下型撚到
如果個時係佢打明哥 明哥應該一早收皮

無死既話 會仲好睇
艾斯同路飛競爭

宜家睇返
戰桃丸應該識流櫻？

應該就咁武裝式

爭做最on9？

戰桃丸高級霸氣

似流櫻啦 隔空彈開人

戰桃丸個感覺似似地和之國既人，識都唔出奇

以前武裝式都係隔空彈開人
係2年後先係硬化
睇番雷利教路飛霸氣果段就知

戰桃丸直頭係用金太郎做藍本

講起金太郎, 和之國篇章頭有個浦島, 嗰段完全唔知作嚟做乜鳩...
隔咗個御田回憶就個個覺得和之國好睇, 其實和之國一開頭寫得仲差過德島同蛋糕島。

女兒國好似都係

不如諗下一開始條八爪魚做乜鳩

唔係 女兒國有掂到

赤犬皇副水平?
赤犬被不死鳥+花劍突襲毫髮未傷，之後一人VS成個白胡團
相反咩四皇凱多
年老既白胡子正面打任何一個大將都贏唔到，要靠偷襲先打低赤犬，仲要冇左半個頭

覺得兩年後赤犬有四王水平
根本赤犬係勁到癲
最落力海軍 打到最尾仲一人挑哂成堆隊長

比白胡打完仲要繼續打成堆隊長

招反彈最傷凱多
炸到佢hihi

係之前四皇俾人吹得太大姐
一直覺得大將四皇係同級,死鬥要幾日幾夜先分到勝負果種
白胡團係四皇團中最TOP，係其他四皇團比唔上
對比起赤犬打白團
凱多打九俠真係果種柒真係.....

女帝個肥妹都可以唔洗掂

唔使諗咁多，越後出手既人越勁
四皇一定勁過大將

大將都有分級數，赤犬肯定有四王中下位級，白胡子係海賊王級數（同羅傑比劍個下），年老左就實力跌番落四王中位，但都照贏赤犬，睇番皇副不死鳥完全唔夠赤犬打，證明左兩年前赤犬有四王下位級。

最top一定係羅傑 白胡子
之後會係雷利，御田
之後就應該到四王，赤犬
再到皇副（卡二、不死鳥）同大將級

咁綠牛最勁啦
連正面樣都未有

劇情去估 班仔女實去某個位會叛變 然後分裂

Agree
雷利對黃猿好接近
御田對凱多好接近
但大將同凱多差一級
雷利好似比御田弱少少咁

我都覺御田勁過雷利

黃猿真係難講
好似未見過佢認真咁
hea到仆街

咁計落又岩WO
紅髮咁早出場, 唔怪得廢過條海王類

我反而覺得雷利同御田同級，兩個都係同級數，都掌握高階武裝色，而且三色齊開。
如果御田無離開白胡子，佢應該會係副船長，比隊長高一級既位。

全部隊長都係叫白胡做老爹
得御田做到白胡義弟

白胡子竟然唔去幫拖打凱多

我覺得大媽團應該會散
年糕佬自己一個去路飛個面
一係就解開大媽啲伏筆等佢變返好人
成個大媽團同草帽大船團結盟
山治做蛋糕記一功
大媽送布琳比山治當謝禮

錦穿左廿年後係點出到海？

原三大將實力咪係頂上戰爭見哂底，之後再出既大將都唔會同佢地差得好多
成套野係得四皇同鷹眼實力未見底，好明顯係最勁

唔覺得黃猿見左底

咪係之前又跳空島又咩斬崩刀而家俾人斬到爆哂缸

見唔見底我就唔知，
我淨係知依家凱多同大媽既表現柒過大將
就算凱多之後反勝九俠，但都係柒

仲有個咩伊姆大人同五老星
Btw,好想睇下路奇而家咩實力

反彈好似第一次見，佢唔止係得保護盾，可能又係高級嘢嚟？

雷利對黃猿好接近，睇你計咩時間，

始終雷利巔峰時期過左，海賊王副船長唔會弱得去邊啦。應該最基本都有凱多LV

諗太多
輸比兩年前路飛 唔方勁得去邊